# TEXT HANDLER #
## (C++ STL practice) ##

Считывается содержимое файла. 

Выводится в консоль:

1) Все буквы встреченные в тексте (дубликаты игнорируются)

2) Все цифры встреченные в тексте (дубликаты игнорируются)

3) Все спецсимволы встреченные в тексте (дубликаты игнорируются)

4) Статистика по буквам (буква - количество)

5) Статистика по цифрам (цифра - количество)

6) Статистика по спецсимволам (символ - количество)

7) Все слова, встреченные в тексте (дубликаты игнорируются)

8) Статистика по словам (слово - количество)